香港勁多外國人唔帶口罩

因為佢地冇經歷過2003嘅香港，請大家有機會同佢哋講解下！

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

所以咪要文宣
大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

外國一般人 (特別係美國人) 衞生意識其實好低

好撚多係香港既白人都好撚藍 係特登唔戴覺得冇事

Yes，佢地冇洗手習慣

佢地覺得無病戴口罩係好怪，係弱者行為

勁多香港人都唔戴啦

其中一個原因都係因為佢哋嘅消息唔暢通
佢哋都冇得睇連登冇得睇本地嘅facebook

唔帶都算，帶錯個下先好笑

係

外國人基因好

講開又講喺外國真係幾少見外國人戴口罩

唔好提

有啲外國人當呢個WARS只係隻惡啲嘅Flu，中共嘅宣傳好有效

不如由香港帶頭宣傳全世界戴口罩，警告世界瘟疫is coming
加上香港係世界焦點，藉此提升香港同protester形象
點睇？

屌你

成個歐洲都係

或者咁講，佢地人口密度都無咁高同埋信佢地ge衞生部門lor

外國人計唔計支那人

咁先好 由啲鬼佬死幾個佢哋先至會冇咁親支

屌,呢班撚樣去香港咪又係貪白人身份高高在上拎香港人著數
正一仆街鬼
垃圾鬼,向自己地方撈唔掂就黎香港吸香港人血

我屌你老母西!

佢地連condom都唔鍾意帶，何況口罩

班友係好喜歡吐口水落地下
美國人=鬼佬大陸人

所以佢地流感個規模咪去到咁勁囉

同佢哋講唔係想救佢，係唔想俾班鬼累死我哋，我哋今年仲有好多任務要做

香港既鬼係最低汁
唔低汁都唔駛黎香港 因為高汁既可以係返自己國家工作

準備喺香港被淘汰

Natural selection由d人死啦

但佢會累死我哋

這種病毒好似感染吾到鬼佬ga 嘛？

唔係wor, 中環d 外國人乜色都戴，反而有班廢老唔帶

公司d鬼覺得sars都係死300人好小事，好難勸

因為佢地覺得帶口罩好似傻仔，公司啲鬼佬咳到肺勞咁都唔會帶

啱啱上巴士，仆街全車我冇口罩，屋企真係用晒點算，屈臣氏門市有冇返貨？

你唔好當 外國鬼咁高質
外國男鬼 窮果班 同中國人一樣

不過無既人地可能慣左係自己國家充沛既人均醫療資源同先進既醫療體系同通報機制，所以無防備意識覺得要特別小心

顧掂自己先啦，啲人要死唔通唔俾佢死

外國人（相信政府）

上次返學有d感冒之後我戴口罩，然後d鬼以為我有咩大病=.=
利申 個陣英國留學

我尋日行埋去同個外國人講 "Hey, Please do yourself a favorite, wear a mask, new disease is out breaking like no sense"

公司個鬼佬老細係我地上網搶口罩
果陣話佢唔信口罩有用
然後冇人理佢繼續搶

Favorite

鬼佬出一日街夜晚返到去唔沖涼先瞓覺已經不可思議

冇錯，歐洲人一向覺得美國佬係低等白人
冇文化fast food eating痴肥佬

打錯字啫係咪

美帝唔知，英國呢邊係咁，會覺冇禮貌，尤其是唔係大城市啲人，衰啲嘅會行過嚟咳你兩聲，不過我通常都是理撚得佢地，呢家英國咁多支那人

但我發覺好多賓賓都會帶

試下係ig shop買

澳洲撚表示nsw有4單 確診先開始同人講有追蹤真係
單山火已經搞到一舊野咁 旨意呢班垃圾

美國佬=鬼佬支那暴發戶

智障

唔怪得啦 仲好意思話支那點知自己仲廢撚過支那
等睇有日天滅美國先 支那笑到最後

g

福利太好既國民就係咁，好多野無後顧之憂，所有嘢都國家埋單

鼠疫

生命鬥士

咁都要你班賤種華人覺得啲死鬼佬高尚啲用高薪請啲white trash嚟佢地先有得係威係勢既

都係 仲有大量free pussy great body 既港女
人地係香港生活就no worry

有冇可能佢地唔知去邊度買

連去完廁所都唔洗手既你要佢戴口罩?

佢地幾日沖一次涼 永遠唔拖地抹地 洗碗唔過水
會同你戴口罩?

白種鬼佬本身都好污糟，幾日先沖一次涼

前日去中環聽到三個鬼佬圍住笑香港人all mask ugly ass

街上都仲有好多香港人唔帶口罩，咳緊既都唔帶

你班香港人經歷過2003 SARS
到而家都係得一半人戴口罩
喺香港啲外國人唔戴都唔奇呀

咁唔得架，我教返你啦
Hey there, you fucking prick. Get a fucking mask you poor peasant, didn’t you watching the fucking news.
Next time I see you without a proper mask, I’m gonna fuck your ass, literally. I’m gonna make you my girlfriend.

我喺中環返工見到連貌似有啲錢嗰啲都唔戴cls

鬼佬有抗體

停止奶英，英國人是港奸!

係，又臭又有性病又懶

垃圾

Push

同d廢中廢老一樣
千其唔好戴 戴左死全家

外國人唔帶關我撚事

1. 佢地9成住離地區，最好比班離地撚中肺炎，先會開始反共
2. 佢地傳去外國=全世界厭惡中國

我都諗緊 買都買唔到

關藍乜咩事

對

唔太關事
我啲同事都係鬼佬，叫佢哋戴，佢哋同我講：我唔覺得戴口罩有用

佢地班撚屌覺得自己防疫力夠強
仲笑鳩啲人戴口罩
徙撚氣

利申 9成同事鬼佬 覺得自己唔會奶野 又污糟邋遢

佢要死唔俾佢死

啲鬼佬成日周圍咳，又唔洗手

正仆街

Crackhead

但其實好多只係比公司派過黎
包食包住，每個月份糧淨袋

有無英文文宣我貼去我區D community group

見到有個鬼佬戴n95

唔低汁點會派過黎 咁高汁做高層唔駛過黎喇

唔戴唔關顏色事

推

好多engine仔都會咁

不過佢哋醫生勁冇用 係英國有朋友發燒 醫生同佢講話吹風扇就會好

香港?

你係打得贏佢先好咁講
想睇

普通發燒感冒正常
都係叫你返去訓同飲熱野
仲有補充維他命c
佢想你自己抵抗力去對付
好過食藥

鬼佬係好污糟，公司見過去完廁所唔洗手，唔帶口罩好正常

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

10個有7-8個屙完尿唔洗手

佢哋著鞋入屋仲要瞓上床

係荷蘭表示佢哋衛生意識好差
戴住口罩當我異類

法國已經有確診
等你班荷蘭豬感受下

係，識人做飛機維修，佢話佢地慣常會等d客落晒機，做維修時，會用腳踩起客人座位上，踩到好污糟，包括頭等，包括國泰機。

但係嗰陣個friend係發燒跟住搵醫生醫生本來話冇事叫佢返去 但係佢之後嚴重左就再去睇醫生 住院跟住醫生居然比風扇佢吹住 然後仲話唔按照我個方法咁你走啦唔知係咪個個醫生都係甘 乜吹風扇唔係會更加嚴重咩

同埋香港，飛機師人工好高，飛機維修人工低，吃力不討好，所以勁多粗口，個個叫想轉行。

我搭飛機有時都見啲crew/客踩住擺行李
不過我指屋企張床啲鬼佬會著住對鞋踩上去

社會捧到飛機師勁高，無計

我果邊係派panadol

好彩男朋友仲有衛星意識肯戴口罩同洗手
利申:佢係澳洲人

唔關事？信正苦搞得掂 覺得市民造謠先唔戴口罩既姐 覺得全部野都係正苦岩 你覺得呢啲係乜野人？

公司個英國鬼婆成日番大陸
之前仲笑鳩我地帶口罩
星期五先開始識得驚 帶番個罩

呢樣真，之前係機場有個鬼佬問我點解咁多人戴口罩，我同佢解釋完一輪佢好似當普通流感

晒鳩氣啦 佢地選擇性接收資訊 twitter大撚把事實擺在佢眼前 咪又係唔睇 睇左都唔信
同大陸人離開左大陸 佢一樣會上返百度一撚樣

真
歐洲住過一排
啲人咳到癲都唔帶口罩

日本人都係咁
相信的消息唔夠流通同唔知驚

法國人好大陣香水味因為佢地唔沖涼

理解唔到

由得佢哋死啦，班expat 係香港淨係搵錢，大把人反對送中，但撤回之後就屌9曬覺得你上街示威阻住曬係暴徒。成班淨係講利益，得好少會承認612 示威者功勞，呢班咁privileged 又同香港利益完全違背的人由佢地死就是了

勸乜撚野 白人唔戴你就勸 唐人唔戴你就屌？白人高人一等？應該走埋去屌撚柒佢啦 而加因為有機會佢一個奶野搞到全公司有病 你知啲仆街架啦 晚晚走去灣仔蘭桂坊屌大陸妹

本身平時佢哋自己病都唔會戴口罩
又咳又打乞嚏

後生交流生無法用港共作既藍黃陣營黎定義，中年定居左香港係藍我信，鬼佬警司有板你見，黃既都對呢度失望唔想為錢留係度啦，肥彭就真係超級黃啦，有病都仲幫bno係議會撐到行一行

上次我去美國發覺周街都冇口罩賣原來因為佢地冇戴口罩嘅習慣

我番工啲鬼佬同事全藍

白鬼一樣都係生藩

英國醫生勁真係得啖笑
朋友係英國拗柴，醫生話小事淨係叫佢食止痛藥就好。
點知後來好翻都仲間唔中會痛，咁啱係香港就去睇下骨科。
點知一睇先發覺個骹位生「咩」左勁長手尾要跟

打個乞痴講句excuse me咪得，
你講埋句bless you應該就大家都冇肺炎

周街吐痰添啦

其實香港好多鬼佬真係藍，佢地黎香港只不過係要穩定搵錢，一向覺得示威阻住佢地去玩，大把鬼佬好鐘意星加坡，得留返係祖家果D先正常。

真, 成日周圍咳口都唔掩好恐怖

去完廁所唔洗手小兒科啦

BBC都出埋呢啲垃圾文。
佢哋訪問嗰個醫生係專研究HIV

由得佢地啦 佢死唔通唔俾佢死

佢哋朝早先沖涼

我有識既外國人 佢買唔到口罩

我覺得可以派文宣加個口罩比佢地 拎下光環
其實都冇乜壞

mask is for the weak

我賽跑冠軍嚟

外國唔慣帶口罩 嚟到香港都唔會帶

態度正確，唔知點解有人負皮你

死鬼佬信以為真，個病毒只襲擊黃皮膚
Btw，而家搭車食飯聽到隔離講蝗語都彈開幾尺。

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

正解

私了啦廢柴

得你無既就唔驚啦
我依邊D中國人全部唔帶口罩

歐洲人差過美國。雖然啲人唔戴口罩，至少美國想買嘅話一定買到合資格口罩，歐洲就自求多福啦。

鬼佬大小便，唔洗手。

吹風扇係for降溫
冚少D被 敷冰袋 tepid sponging 嗰D原理

見你帶口罩反而會屌你講野細聲

完全同意
同佢地相處過下就知仆街既比例幾高

琴日先見到幾個戴晒

不能同意更多

支持

事實好撚多白鬼係藍到仆街撐政苦
覺得我地好暴力要和平blahblahblah
因為佢地係支那有生意賺人民幣自然奶共
唔好覺得白人就支持我地

我見到好多外國人都戴喎

食完野啜手指

公司堆美國人帶n95番工

唔戴會比master屌

賓賓朝早yes sir yes sir
賓賓夜晚no sir no sir

樓主好善良, 但西人多數藍絲不了
咁大個人都唔識基本野不如死撚咗佢
TWITTER TWEET 咁耐都唔戴是在哈囉?

有無啲整圖文宣高手，參考啲外國電影瘟疫海報

白垃圾，屌你老母西

垃圾鬼正仆街

佢地只當香港係一個搵錢地方 唔係佢地屋企
示威阻住佢地搵錢 梗係藍
who fuck cares 你香港有無民主 佢地覺得總之阻搵錢就唔岩

公司有個俄仔直頭話狗先戴口罩

勁多香港人都唔戴口罩啦
都唔知班傻閪諗咩

食物成堆烏蠅嬲過照食

黎得香港通常都係高層既得利益者

呢d仆街中招係抵死

佢地咳到死咁都唔會戴

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

因為戴帶好大問題 所以我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家避免錯戴 從而令口罩發揮最大功效
推比朋友 / 拜年親戚問拍拖未 你問佢識戴口罩未

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

On9行為

返工收過錢就知好多鬼俾錢係支那銀行銀聯卡
香港奶共白鬼多到你唔信
發夢d酒吧大把white trash拖住賓妹雞飲酒當睇戲笑柒我地手足

可能佢地買唔到

好多鬼仔鬼妹都搭地鐵嗰陣坐地下，搭扶手電梯嗰陣又坐地下

佢要死唔比佢死咩
洗咩提佢

cls戰鬥民族

鬼佬冇港豬咁蛇𠺌

我見公司d白鬼會戴
反而印度藉班朋友完全唔戴
好cls 天生有抗體咁

點解要提班死鬼佬 ？藍撚到仆街
起hk返工居住嘅鬼佬鬼婆 大部份食花生甚至屌暴徒暴亂

奶共賤種奶左嘢先會驚

有先得㗎
你估個個都手渣口罩有系屌咩

前日係公司樓下見到個係帶N95

係街到見到嗰啲都有戴

一撚定係紐西蘭人

藍嘅通常無咩衛生意識同公德心 唔戴咪由佢地死曬去算

鬼佬本身抗沙士，沙士都無咩死人

有藍報SCMP夠啦

其實係 每年流感美國都唔只死咁小人

我識個嚟自德國嘅prof 佢話乜嘢個個人都戴住口罩好on9 口罩係比啲病嘅人戴 冇病做咩要用 同埋個肺炎連眼膜都可以傳染 咁戴嚟其實都冇咩嘢 防禦性唔太高

我冇諗個一個German會咁冇腦同犯咁多低級嘅logical failure 但仲要覺得自己好醒 佢仲要住喺香港20年 應該經歷過03年 但都咁on9

係文宣既時候

你都on9
鬼佬食炸雞前唔洗手 食完啜乾淨d指再抹落條褲度

i no english

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

香港鬼佬奶共多，最好死撚哂

每揭一頁書lam一下手指

有聲有畫面 想嘔

推呢個

美國一定有 佢個邊成日有流感
睇過流感大流行 好多美國佬打過疫苗

之前識兩個鬼妹
係house出面個花園赤腳行黎行去
之後就咁踩上床
平時出完街唔洗手唔沖涼唔換衫就咁幫攤上床

但好多人覺得打完就一定冇事
之前睇reddit啲鬼佬話打左流感針就唔洗怕

佢哋只係勝在天氣乾燥同人口密度底

美國佬真係少戴口罩 認為打過針就冇事發生
特別好多左膠撚唔打針唔戴口罩認為可以自然康復打擊病毒

鬼佬覺得口罩係亞洲fashion嘢

Natural selection

同支那一樣賤種國家

吾你老母

理撚得佢哋

外國人覺得醫護人員同有絕症嘅病人先會戴口罩
文化差異問題
要同佢哋解釋下

前幾日搭電梯個陣 成條電梯都戴緊口罩 個班鬼仔仲特登扮咳笑我地

琴日先見到個內外調轉左戴

d鬼佬唔興戴架嘛
以前病戴口罩比人當異類
戇鳩

因為佢地連黑死病都唔驚

銅鑼灣見到好多都戴
重戴n95

除口罩對正佢個面咳，噴到佢一面口水

所以外國咪咁少人

英國人係咁 佢地點病都唔會戴
佢地反而覺得你戴你好奇怪
以前讀書留意到

(好耐之前)但我試過係香港發燒，唔睇醫生，睇下會唔會自己好翻，點知燒足一星期都唔退。

人地唔係東亞人所以唔係病夫

大量鬼佬痾完尿唔洗水
跟住見親人就握手

醫院全部都係狗

佢哋大部分係因為喺西方嗰種自由社會撈唔掂，先走過嚟亞洲，喺亞洲又做得掂過喺西方鄉下，自自然然就變做崇拜亞洲嗰種極權、權威同階級文化(藍絲)

係外國未見過鬼佬戴口罩 翻到嚟香港先第一次見

我覺得係鬼佬慣咗等政府出個正式報告佢哋先跟指示去做 佢哋有得幾個真係了解到香港政府依家係咩狀況
根本向社區人士宣傳疫情就係政府責任
香港政府失蹤咗首先奶嘢嘅就係外籍人士

聽到一定開佢波

喺office俾啲相信政府搞得掂嘅外國人包圍住 我唔想死

全球攬炒靠佢地同d遊客

當然啦 因為唔想死所以我一定會要求唔返office

佢哋可能手頭上無口罩 見到俾個佢哋
但如果勸喻不果就影佢哋放上網批鬥

大把外媒都日日報緊啦，點會唔知

但我見到有好多外國人都有戴 n95都有

早幾日去過尖咀
啲歐美系外國人，見到咁多人戴口罩
反而覺得奇怪

可能你喺佢面前咳
佢都只會聯想到你地無禮貌

佢地世界可能真係安穩咗太耐

唔打針個d係右膠

我全公司都係鬼佬
我戴住個口罩翻工
佢地覺我得我小題大做
放完假想申請work from home

係兒登仔先會覺得香港啲鬼佬高質姐班鬼一係搵錢至上自私精，一係喺自己國家撈唔掂嘅垃圾，佢哋會care香港人點樣真係天方夜譚

咪等佢地唔戴，遲下弱者都無得做 要做死者

明知有事都唔戴的人，死左都唔抵可憐

有expats 笑9啲香港人戴口罩

好撚憎啲expats

我叫啲外國人戴返個口罩

佢哋話 要死嘅擋唔到㗎啦

其實啲白皮豬好污糟㗎
佢哋就算沖涼都冇翻開個包皮沖嘅

White trash

其實佢哋仲賤過支那

Alan walker

正一洋垃圾

公司好多垃圾鬼佬，文件翻頁嗰陣都鐘意奶自己隻手指，用口水黎翻頁，屌佢老母臭閪，fucking white trash

白鬼用手食野但一日都唔洗手

西貢班鬼佬平行時空開緊P

因為美國地方乾淨好多，人口密度低，所以佢地真係無危險意識。

外國好多地方乾淨過香港好多，密度又低，所以唔習慣咁高危機意識架。

係，而家佢地想帶都唔會買得到啦

反而d姐姐9成有帶
white trash

特別係的後生果的，無衛生意識。
女既唔後生果的，特別要照顧細路果的唔同。
的大男人覺得自己好壯，慣左外國乾淨，唔明白香港咁逼係超危。

點只鬼佬，酒樓煮你食果個廚都比人見到響廁所唔洗手呀。你自己去的酒樓度睇下。而家出街食都少。
咪只講鬼佬啦。

我仲記得比克警拉左果個銀行家手足，佢唔帶口罩唔知係咪又割呢。

呢個PO完全係割席分化PO

知唔知呢個PO引曬大家出黎割席呀！

睇路，林奠甴甴睇呢個PO睇到開心死啦。笑緊！

佢哋個個都話no big deal, no worries, won’t even affect us

我地盡做啦，唔多唔少一定會有正面效果

你點知的

啱啱日本返o黎, 日本人都係冇意識.
機場職員都唔戴口罩.

佢地想買都買唔到啦
被搶購一空

佢講嗰啲應該係加州鬼妹,住紐約應該會好啲.

因為嗰陣SARS嘅傳播範圍主要係亞洲地區姐，嗰陣啲大陸人仲未可能周圍飛

係咪因為西方國家有禁蒙面法，所以佢地真係唔習慣戴口罩？

屌莫講話洗手，有d人涼都唔會一日沖一次

mask is for weak

利申:weakest

之前去瑞士apls山區
有個韓仔帶黑色口罩賴型
D鬼佬都笑尻佢

我意思係帶唔帶口罩唔應該係用顏色去分
唔應該係 帶就黃，唔帶就藍
你講嘅一定有
但更多嘅係外國人衞生意識極低，跟本唔識驚
香港人未有沙士時一樣無乜人會帶
而家一樣有好多廢老撐政府但怕死帶口罩
李力持都有帶
我自己身邊仲有幾個只稱深黃朋友無乜帶
一時話唔記得，一時話好焗，叫多兩次就嫌煩話邊有咁易中
帶唔帶口罩，大部份跟本唔關顏色事，係個人衞生意識問題

我樓上覆咗，覆多你一次
我意思係帶唔帶口罩唔應該係用顏色去分
唔應該係 帶就黃，唔帶就藍
你講嘅一定有
但更多嘅係外國人衞生意識極低，跟本唔識驚
香港人未有沙士時一樣無乜人會帶
而家一樣有好多廢老撐政府但怕死帶口罩
終國好多人係完全洗腦式信政府唔帶
但一樣好多人係撐政府，但一樣驚會帶口罩
李力持都有帶，咁李力持係藍定黃？
我自己身邊仲有幾個只稱深黃朋友無乜帶
一時話唔記得，一時話好焗，叫多兩次就嫌煩話邊有咁易中
帶唔帶口罩，大部份跟本唔關顏色事，係個人衞生意識問題

係，住慣城市果的衛生意識好的，病過病得多先會有危機意識，其他地方開車出入，超級市場大一大，個個保持私人距離，所以無危機意識。

話時話，香港人有樣野真係要戒，就係講野有的似支國人咁控到埋一埋，就算明明大把位都要起4到逼一逼，英美歐人係唔會咁，兩尺半到三尺距離係基本啦。食飯明明大把位都要對埋一切。（支國人當然更誇張）。

唔係，係人地地方真係相對密度低，感覺乾淨，所以唔習慣咁高危機意識。平時人同人之間都唔會企到埋一埋，否則係無禮貌。

曾經有研究顯示，美國人全世界每日沖涼次數應該係排頭幾位，英國最差，一星期沖一次都夠膽死。

當手信帶返去

清醒。
呢個PO的留言有的完全係藍絲無腦feel，講到衛生危機意識低就等於藍就要割。驚武肺驚到個腦唔見左。

連登唔講得鬼佬壞話

咁係你身體打唔贏隻菌

日本人服務業前線好少戴啦
對佢地黎講 戴口罩會令到d 客驚 唔想麻煩到人

不過唔講服務業
其實日本街頭好多人戴嫁喎 不嬲都
有d防花粉 有d無化妝

係… 佢哋有戴都係戴防花粉嗰啲…
只可以講… 佢哋戴都唔係因為防菌…
當年SARS搞唔到佢哋，佢哋唔識驚…
我見到佢哋接武漢機都唔撚戴口罩

所以由佔領後期開始真係好唔鐘意用黃藍去分
成日比人問黃定藍，我支持梁天琦但好憎泛民係黃定藍？
我反對政府但唔支持成立獨立調查委員會
因為我覺得香港已被嚴重滲，自己人查自己人，咁我又係黃定藍？
我同朋友試過討論，結果比人屌到開花
話我唔支持成立獨立調查委員會，一定係藍扮黃
大把弱智自稱黃絲一樣做緊弱智藍絲做嘅嘢
到而家仲大把人share緊假果個本土新聞content farm
我真係好憎捆綁式咁去諗嘢
黃做嘅嘢一定啱，藍做嘅嘢一定唔啱
或者做得啱嘅一定係黃，做得唔啱嘅一定係藍

佢地中出啲雞就知 又賴雞西

理撚得佢地咩成班white trash
自己香港人都未搞掂仲得閒理佢地

獨立思考極度重要。
所以費事討論，曬氣。同意就做，做得幾多咪幾多，各自爬山，獨立思考。如果香港真係有200萬係黃，唔會個個都一樣唸法。贏輸其實點會唔係天意？讀開歷史就知，點籌謀盡人士，但係謀事在人，成事在天係簡單道理。人在做天在看。大家咪跌左個良心係最重要。

佢地好鍾意話啲人戴口罩冇用 因為果啲人會冇咩衛生意識
但佢地班人又唔衛生又唔戴口罩咪仲衰

上環好多人帶喎

啱啱先有兩個坐我隔離

黃皮膚個個都有戴啦，但公司鬼佬有3分1

今年疫苗都唔中
成千2萬人中招

唔覺唔衛生 好多人有衛生意識
就係後生仔先隨便嘅 外國人隨身會帶酒精口罩個種
鬼妹先好求清潔衛生

我行經尖沙咀見唔少外國人戴口罩

同黃藍無關，係自己嫌麻煩，唔習慣，有僥幸心態，藍黃都有的咁既人。。

同埋舊有思想係戴即係自己病，怕比人歧視，又或者覺得自己好似好怕事所以戴，你睇的之前有的鬼佬出黎示威好多都唔帶口罩架，公開我係示你威咪示你威遊你行囉，佢地覺得唔怕。

樓主其實比個建議：
佢地唔戴係覺得佢地無野自己又唔驚所以唔戴。同埋外國人戴口罩好似覺得社交上有問題。

建議係當你同佢地傾計時或佢地同你講野時，你特登明顯咁企後，企遠退兩步的或者擰則個面，佢地就會開始明，佢地對自己口臭特別敏感，文化黎。

即係要比個信息佢地：你地咪唔帶囉，不過我唔會企近你四尺，佢行埋的你就企遠的，再企埋黎就遞口罩比佢。佢地自己會get到呢的social 野。
你同佢講衛生，佢地係唔驚既。

係氣侯問題

我係尖沙咀返工。全部外國人都帶喎。。得大陸人無帶

好撚憎响香港嗰班鬼
離地到仆晒街
嗰日仲有條鬼婆屌中環女手足阻住佢去上堂

ibank班鬼佬個個都wfc咁唔戴得亞洲人會戴

呢個真 之前係英國讀書凍得滯所以戴口罩返學 個個同學都以為我有癌症嗰啲 真係弱撚智㗎喎

我身邊有friend唔戴口罩 話買唔到
想比個佢但係我自己屋企都唔係好夠
啲仆街藥房佬幾撚時死 簡直就係人血饅頭

呢班垃圾鬼收皮啦!
香港已經不再係1997前那個英國人的天下

只見到一個鬼妹戴

喺香港嘅鬼佬九成white trash
咪由佢哋死反正我唔會掂到佢哋

白皮膚不代表一定高人一等

日本人都有呢個習慣

你講既冇錯 但我只係圍繞住樓主既話題
佢係話香港既白人 佢認為香港好多白人冇經歷過03年所以唔知 仲天真到去勸佢地
你都帶出左一個好有趣既問題
武漢肺炎前藍屍撐政府 而加果班戴口罩 出泥set rb既藍屍 佢做左呢兩個行為之後 佢係黃定係藍呢？仲係咪撐緊政府呢
原諒我將所有問題都高度政治化係都要分黃藍

講經咩 佢地戴完口罩都冇用 返屋企啲衫衫褲褲唔換 就咁坐上sofa同床

戴condom係弱智行為

我住愉景灣，真係全部都唔撚帶
一家大細都唔會
今日年初二先第一次見一隻鬼有帶

佢哋係睇咗都唔怕姐
雖然我覺得佢哋嚟搵食係應該學廣東話好似去台灣日本啲鬼咁